探討有效組織起200萬巿民的方法

有冇執行力強嘅人？ 最好kong U

引言：香港的 200萬人， 本身就有很強的影嚮力， 流通那一種貨幣， 決定幾位議員的資格， 影嚮網絡民意，聯署做各項事， 令帶頭的官員不敢造次， 而不是仗著警察的幫忙去犯法。

1. 應該去信 whatsapp, telegram, 或 由it人士自行開發出一套用英國surver (美國本身和中國有對立沖突， 可能會有小動作)的簡單溝通和發佈軟件， 該軟件本身可予各國的普通巿民使用，在社會封鎖溝通軟件時， 討論社會。

2. 在政總下面擺流動灘檔， 為每個登記者登記一個稱謂， 並給予一個號碼。

3. 每人每月洽一毫子到1元， 作為日常開支。每月會有最小20萬現金流

4. D錢請辯論勁嘅人上網同人辯論， 一個monitor, 5 個 發言者。 每日工作 5小時。

5. 洽埋批量選走d建制派同埋泛民。

6. 聯署果陣易通知d.